有無人同我一樣覺得警犬係一定要清算？

以後有咩大事都係搵d狗出黎橫行無忌
又打人又非禮又串77濫權濫撚到以為自己係軍神
呢班畜牲一定要逐個清算！

延伸閱讀 睇下啲狗幾撚賤

一定要

根本稱唔上警察 係黑社會

清算？點清算？
個個無警員編號
佢哋死唔交人出嚟可以做啲乜？

全部果幾日有出現過當值過既全部都要清算！

跟本警權過大

黑社會仲好撚過佢地

當高牆倒下時冇一塊磚頭係無辜嘅

要等班毅進仔知,佢地本來只應屬於社會底層,唔配擁有控制社會權力

一哥，指揮官問責

係大得好緊要

一係就佢地收皮 一係我地收皮
根本冇投訴成功機率

推

交稅養班垃圾。

屌佢老母，香港地有閪必要咁多警力嗎？

散仔讀完毅進就入得，跟本就極度戇鳩。

督察雖然大學畢業，但為左管班毅進仔，只好毅進化（yijinazation)

最後呢班人一路升上去，成個警隊都係毅進質素。

可以點清算
自己人查自己人

下面果班都要清算啦
想走到?留大灣區啦

唔只清算
要跪係金鐘認錯

以後成立獨立監警機構

一定要清

的而且確

要清算，贏左一舖同佢計
未贏點清算？

用多10年都洗唔甩黑警呢個名。
班仆街， 一撚定要還呀！

最緊要搞掂個制度，清到第一個，佢地自然會篤灰，大把比鏡頭影住走唔甩

一定要

嬲到想殺咗班狗